聖誔冇女既你點過！

3年前，我識左個女網友！
我哋咩都傾，直至我問佢升學既野
之後佢Sell我讀學店！就係咁我冇再同佢wts
如果我冇問佢升學既野
或者我哋可以繼續傾，直到聖誔節
今年聖誔節好想再見佢

on9